(發洩post)有冇人覺得自己好燈, 係天生嘅燈神

燈, 一個字就足夠形容我成個人, 無論邊方面都會比我燈死
有時係唔好嘅, 但係有時都會帶黎 benefits
不過真係搞到自己完全唔想有幻想, 講野之前都要諗諗先

講感情, 以為自己都叫對對方好好, 點知佢根本唔撚受, 當係老奉咁;以為自己都叫合格嘅companion, 原來係對方眼中根本唔係

講運氣, 有去開日本睇各種live, 去自己真心想去嘅concert之前都會FF自己有得坐神席, 點知每次都係抽中山頂, 有時仲冇飛; 去陪frd睇or 純粹冇野做路過入場睇嘅concert就次鳩次都勁撚前 唉 (btw 不支持炒飛

幫人, 好多時幫完人做野之後都會FF下, expect當自己有事嘅時候佢會幫番你, 結果大多都係覆sor 唔得閒 (雖然我都明有班frd係真係好忙嘅) , 另外自己幫人之後總係會後悔, 屌 早知唔撚幫佢
係個人際遇問題定真係太燈?

之前諗住我地可以透過機場贏, 渣實政府春袋, 所以我自己都係和你飛嘅前1日就入機場接機, 係果晚裏面識左幾個都係打算透過機場贏嘅巴絲, 傾過下之後點做,點知第日就bye bye, 出禁制令,自己仲同果班巴絲FF左好多野, 依家懷疑本身work都比我燈死左

買股票, 尋日先諗住今日做熊軍, 講完唔夠1個鐘, 侵侵就出tweet, 然後夜期升到仆街,到930本身mark低左想入嘅熊已經死左。自己又鍾意set低幾個價位入貨, 點知佢唔撚跌, 係咁升, 買唔到走曬寶 例如今日隻9966咁
仲有 ipo中簽率奇低, 阿里巴巴都抽唔撚到(利申冇玩孖展) 不過都好彩, 侵侵尋晚就講消息, 如果唔係今日應該入熊

有時趕時間嘅時候, 個心越急就越多意外 搭的士沿途都會有其他車係d大路炒車塞死曬

之前試過約frd出黎, 冇野做, 果晚星期三,佢話不如去馬會賭馬, 我心諗我乜鳩都唔識, 未接觸過, 但係佢死都要去玩。咁我話贏左就留輸左就走la, 結果只係跟tg grp嘅tips, 贏撚到最尾果場 雖然我到依家都係唔撚識點買, 但係發現入場講得呢句就多數有錢收

諗野之前真係唔敢諗正面
怕燈死自己
燒山都係燈我地姐, 我成鳩日燈自己

順便當宣傳下呢個helmat, 推比家長睇

日本可摺疊式頭盔「折り畳みヘルメット」用家報告

諗住派膠咁話驚香港有地震,叫大家買頭盔, 點知長洲即刻有地震

錢都唔緊要喇 可以再搵...
機會 感情 際遇 concert , event 錯過左就冇

我覺次次諗會唔會中，都會唔中
諗住自己一定唔中，反而會中

世界盃支持德國，德國出局
支持瑞典，本身瑞典領先一球，一開電視第一個畫面就係見到瑞典俾人追平，最後瑞典俾人反敗為勝
去咗日本旅行，想撐日本，都輸埋
燈撚到仆街

六合彩有金多寶都會買膽拖(5膽拖6 or 5膽拖4)
試過2次 膽腳調轉左 2獎變 3個7獎 $120

想叫燒山入黎

上年世界盃我都係日本呀, 去左成個月
因為日本免費播世界杯, 所以都有買

不過戰績ok

佢根本唔知道自己係燈神, 仲講到自己好勁咁
利申只睇過1集

通常每條中一個字

我買六合彩唔超過2次
經歷過兩次2獎變 $120之後 已經睇化了
這些機會不是屬於我的

仲有樣野, 每次唱完yen, yen就會跌

推

你姓蕭？

有當年利記冠軍個場 係我18 歲岩岩去馬會開ac
入左兩百蚊買冠軍 最後
同埋有次有一日好黑仔 買拜仁慕尼黑開1.005 都俾我買10 蚊買到主場輸 史特加1-4 好撚深刻

唔係

去旅行多數落雨

以後要做咩都問下樓主先

唔好 我唔想燈死你

我好記得...
七二一嗰日，我六點幾講咗句：太好啦，今日乜都冇發生
十一嗰日，我講咗句：啲狗靠嚇嘅...
中大集會嗰日，我同隔籬個friend講咗句：咁多人，點會影到你，除咗個口罩佢啦...結果隔籬有個女嘅話暈，有一堆去影佢，我同我嗰friend就好自然咁比人影咗...
上個星期落雨嘅前一晚，我話：都冬天啦，點會落雨，就順手收埋咗雨褸同遮...

我深深感受到咩叫禍從口出...
我以前只係唔拎長遮就會落雨...
感覺自己進化咗...

我原本諗區會55波

我之後就決定唔再講呢啲嘢...

燈